好開心 你係咪度啊？？？？？？？

我係宥嘉ching啊 個西瓜你要接實啊

好掛g你 無得派膠俾我啦

真係人如其名
求Stop

快d搵返我啦

即係家裏各自為政
唔會一家人出街
屋企就彷彿一個淨係訓覺既地方

我自己就3人家庭...咁既模式其實都廿幾年...但人越大...就覺得咁樣頭家好快玩撚完(本人家庭觀念其實幾重...但好似同我生活模式好矛盾...但唔好理啦 )

做乜鳩